{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032325",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "장수촌"
    },
    "text": "20年間持続してきたニワトリ、カモの水炊き専門店の始興長寿村は京畿道始興市・ハウ路51に位置しています。営業時間は午前10時30分から午後9時までに変更されました。利用してくださるすべての方々に感謝の言葉を伝えます。主要メニューには長寿おこげ鶏の水炊きが48,000ウォン、長寿お盆マックッス(甘辛そば)が17,000ウォン、長寿ヌンイカモ水炊きが58,000ウォン、長寿ツメタガイあえものが20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "始興長寿村は京畿道始興市・ハウ路51に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前10時30分から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "主要メニューには長寿おこげ鶏の水炊きが48,000ウォン、長寿お盆マックッス(甘辛そば)が17,000ウォン、長寿ヌンイカモ水炊きが58,000ウォン、長寿ツメタガイあえものが20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店にはテイクアウトのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、テイクアウトのサービスもあります。お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどのくらいの期間営業していますか？",
            "answer": "始興長寿村は20年間持続して営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "始興長寿村はニワトリ、カモの水炊き専門店です。おいしいおこげ鶏の水炊きやヌンイカモ水炊きなどが人気です。"
        },
        {
            "question": "この店舗には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、店舗には駐車場も完備されています。お車でのご来店も安心です。"
        },
        {
            "question": "この店舗は予約が必要ですか？",
            "answer": "予約は必須ではありませんが、混雑時や大人数でのご来店の場合は事前に予約することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この店舗ではクレジットカードが利用できますか？",
            "answer": "はい、クレジットカードの利用も可能です。お支払い方法についてはお店でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "この店舗で子供連れの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、子供連れの利用も大歓迎です。お子様用のメニューや設備もございますので、ご安心ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 152,
        "QA": 448
    }
}